坤哥有冇食到JW

矛盾只因深愛著

連囝做野未呀

條女個新仔好肥下

三明有冇搞到大小姐大肚

冇 Staff話只同阿朵拉屌過 最後阿朵拉同大小姐同性結婚

日日吃啦